# Homework


## Подготовка
1. зарегистрироваться в gitlab.com
2. создать проект по домашним работам
3. Добавить Nedovizin с ролью Maintainer
4. клонировать репозитоорий себе на компьютер

## Сдача домашних работ
1. распаковать архив с заданием
2. переместить его в проект
3. git add всех файлов проекта
4. commit сообщение "01 initialize"
5. выполняете задания в каждом файле
6. commit каждого задания. Пример сообщения "урок 01 задание 02"
7. git pull, затем git push
